Scénario Facturation Service

\begin{itemize}
    \tightlist
    \item \textbf{Rôle}: Un client / un propriétaire
    \item \textbf{Objectif}: Payer son abonnement
    \item \textbf{Pré-condition} ?  Être connecté, avoir un abonnement
    \item
    \textbf{Etapes}:
    \begin{itemize}
        \item L'utilisateur choisit de voir son profil
        \item Le système lui affiche son profil, et lui indique qu'il doit payer son abonnement
        \item L'utilisateur choisit de payer
        \item L'utilisateur donne ses informations de facturation
        \item Le système valide les informations
        \item Le système confirme le paiement
    \end{itemize}
\end{itemize}